荃灣補軚

想問下各位巴打，知唔知荃灣邊度今日有得補軚，p牌仔第一次補呔

享和街求其一間啦

轉角位， $50